（長文）同女神出街 用左coupon請佢.....

我識左女神都有3個幾月 平時最多都係傾下電話 WHATSAPP下咁

最近我終於成功咁約到佢出黎 因為我知女神好鍾意飲咖啡 我見我老母唔知買左邊本雜誌番黎
有頁仲送STARBUCKS 既COUPON 大拿拿成廿幾蚊 我就即刻好興奮咁打比女神約佢出黎

因為平時問老母拎錢 佢叫我唔好買咖啡 成30蚊杯好唔抵 都夠食到個餐 所以我一直都唔敢約女神
去到STARBUCKS果陣 女神就話:不如我去搵個位坐住先啦 我驚一陣冇位坐啊

我:唔洗啦 好快排到我地 (其實我係想留女神係到 一陣用英文點COFFEE 威比佢睇 )

排到我地果陣 我就拎左張COUPON出黎

再好有自信而且大聲用英文講: ONE LATTE! BIG SIZE! NO SWEET! (我記得係用緊美國口音)
女神呆哂係旁邊望住我 就細細聲問:咦..乜你剩係點1杯既...?
我:係囉 本雜誌到比得1張COUPON..所以咪叫得1杯囉..放心啦..我留比你飲架

我見佢聽到之後個樣都好似幾放心咁 我再用番有自信既眼神望住個STAFF
佢係我手上面拎左張COUPON之後 望左2望 就話:FREE
喱個時候我就唔耐煩 係人都知有COUPON就FREE架啦 我就串柒柒咁話: I KNOW
之後我就拉住女神去搵位 點知我一轉身果陣 佢就話: HEY SIR ..THREE DOLLARS PLEASE
女神都忍唔住笑左出黎 我拎番張野睇睇 原來我叫最大果個SIZE都仲要加錢 但我未黎過唔知

我為左保住面子 我就話:好心啦..香港人就咪學人講英文啦..一早講廣東話我咪明囉..
佢:係囉 但你記得分清楚FREE同THREE啦

之後去拎咖啡我都唔敢幫女神去拎 女神仲暗串我冇風度 唉 今次既約會真係好失敗

樓豬好man睇到我扯晒旗啦！！！！

no gay

已經好唔開心...

一次生兩次熟姐

唔好迫我呀

毒撚開port無人理

兒登全部新會然冇人識欣賞嫁啦

有勇氣 我欣賞

冇自信的毒男潮文？
我有冇記錯

笑死

哈

不活了